hkbn 100M 9月完約想轉台

如題
最好係網上行